穿28000追沽左，下星期等收錢

陰c紙？

港紙

麵神同船，祝你好運。

布布同我所見略同

跌硬!

ya

大耳loan收錢

穿頭破腳, 5月守唔守到27000都成問題

麵神同船 錢如噴泉

即刻入熊。下星期你地牛軍仲唔死

咁你d對沖call點蒜？

面神

穿哂！！

屌 上個post跟咗你all in，咁快轉身

跟咗你all in牛

林一嗚話牛一嫁